Metal monoliths係全球各地出現加上美國默認外國人既存在

Location list:

Ex-Israeli Space Chief Claims Aliens, US Astronauts Signed Secret Deal and Trump Knows it:

我就覺得Metal monoliths係關外星人事 一直都有外星人存在只係當權者隱瞞

2020年多災多難
又出埋呢啲metal monoliths究竟呢啲係用黎做乜？
邊有咁多傻仔得閒去山卡啦地方整呢啲柱玩人

係時候要改變下個世界觀 有生之年會見到外星人

附帶profressional powpow啲片：

呢個playlist都有好耐歷史 不過好好睇

你個 user name係唔係都同 monolith有關

雖然我都信有外星人，但係連外星人都有嘅話，有班人屎忽痕整出嚟都唔奇

如果係人為有組織既話，都幾難有咁大號召力同0風聲整到係世界各地都有，同埋係唔make sense，整黎冇乜意義
不過唔排除有一兩個地點係人為